有無software真係可以優化到硬件

用緊970GTX打pubg用低畫質
入場D屋仔入唔到 又LAG

用緊970 唔lag

優你老母化

用緊970,開高都好順

點解我lag ge

台灣都叫優化

呢到香港

香港應該點叫

是否叫提升硬件效能？

咁又點？呢度係台灣？

優化 --->改善

可以改低d畫質，
網上大吧

台灣好撚多中國移民

難聽講多句 有人唔做係都要認屎認屁

Sorry lo

有冇人幫樓豬優化下個腦

最佳化呀 改善

開少d野..
可視距離同反鋸齒最高
其他最低

利申970..50~60fps keep住

970點會lag
唔關張卡事唔好屈佢

化你老味，英式中文

改善係最正確

改善個改已經唔啱
有錯先要改
optimize應譯作"微調達至效能提升"
不過太累贅
唔好盲反，根本優化好好用

嗚 認錯都屌
一陣開新post話改善 之後又話係叫優化架啦

你講效能改善或者最佳化冇人會屌
講優化呢個支那蝗語就一撚定屌
唔撚想俾人屌就改撚左佢以後咪撚用
驚唔撚記得就save左我嘅gif

你老母就蝗語, 2000年睇本地電腦雜誌已經用緊優化呢個詞語
你邊度有證據證明呢個字係出自蝗國? 唔好係蝗國見到呢個字就屈佢係蝗字
根本好多大陸用開的字都係出自香港, XX化呢類字本身就係香港叫開的
成班小學生未見過以前本地中文字就唔好以為乜9係大陸原創

裝咗個話係gtx Titan xp嘅軟件落gtx 550到
依家同Titan 一樣快 建議裝埋100GB RAM軟件落去

點解唔用得XX化（最佳化）？呢啲西方學術term

最佳化聽落其實都有d問題
點為之最佳?

冇人阻止你用最佳化呢個字
我只係想問幾時開始優化會變左蝗語?
我記憶中優化呢個字最少十幾年前已經出現係本地的紙媒
因為大陸人用得多所以變成蝗語?
如果係咁, 大陸人叫GUNDAM跟香港人一樣叫高達, 咁我地又要唔要轉番?

我960都玩到WOR

收嗲啦戇鳩仔

唔用「最佳化」有啲斬腳趾避沙蟲嘅感覺，

咁「整頓」又點睇？雖然好似有少少格硬嚟

Optimize:
優化、
最佳化、
整頓、
調適

呢個位其實用「提升」最好，因為講緊效能，唔好諗住一個詞代替曬所有case，如果係咁不如用番蝗語優化。

正解，唔好搞到中文唔準確。因爲乜化乜化其實係好破壞中文嘅結構

提升效能

優化優化 顯卡顯卡

屌曬你地老母
優化咪優化囉 蝗你老母咩
入世未深就出番去啦
扮撚曬清高咁

優化啊 你老母

優
化

醜化都是蝗語嗎？？

畀兄弟踢爆講蝗語，達哥仲死雞撐飯蓋

其實蝗語/共產中文多數兩字化同埋語意不清
優化呢個詞符合晒呢兩個特質

優化用係電腦冇問題
優化城市，優化其他野先係蝗語

Btw根上講果d 最佳化都算接近 講其他果d根本中文水平都有問題

咁我其實用優化有無錯
同埋我真係好想解決我lag機既問題

留名睇世界大戰

你老母臭閪你都係用翻優化啦大陸仔
人地教你用提升效能又唔撚聽
語文既野唔係短就代表精煉 好多時候都只會代表到你詞不達意 尤其係大陸式中文

唔好笑人地大陸仔啦

究竟呢張gif仲有幾多個版本

我見到一個要屌嘅5P字/支那蝗語,諗到點屌法就會即整gif,整完即刻upload即刻用

成日都用同一張GIF，真係好悶...

高登嗰陣啲屌5P圖明顯正好多

優化？ 緊係用呢堆啦
馬雲旗下雅虎中國的雅虎助手
中國互聯網絡信息中心（即CNNIC）的中文上網官方版軟體
中國電信的星空極速（所謂「正版上網軟體」）
百度的超級搜霸、百度殺毒、百度衛士
金山網路旗下的金山毒霸
瑞星軟體公司的防毒軟體
360安全衛士
騰訊電腦管家

Linux機用唔到

係，仲有好多嘢都要靠vm至用得到
兜兜轉轉都係要用返windows

換電腦硬件/砌過部新+升級網速

用緊960開高少lag,低畫質完全唔lag

例如wannacry同notpetra，呢d軟件唔裝windows用唔到

其實呢隻game點先可以穩定70fps以上
用緊i5-4460 1070都可以跌到30幾

i5

收皮啦
咁優化點解呀
用係電腦上面
優化呢隻字好耐歷史啦
香港好耐以前d媒體已經用緊
加上係大陸自己亂尻咁用係其他地方
咁關我地撚事
上面已經有人提出啦？
盲反撚又扮睇唔到？
係咪所有大陸用我地既野就要轉埋反埋
咁大陸人落黎香港你係咪讓撚埋比佢
以前根本未撚聽過有最佳化d咁7既詞

人地7700k 5ghz加1080ti 0.1 %最低fps都係個位數

你條ram幾gb幾mhz?

仲要1150咁舊既款

反鋸齒 視野距離 材質 開最高
其他開最低

當年高登搞正字,有班五毛假膠乘機亂咁屈d字係蝗語

優化 顯卡呢d term根本一直都用緊,無啦啦就話係蝗語唔比用,成班人信以為真就跟風批鬥

樓上話係蝗語既比人撚左幾年仲幪盛盛

識玩一定咁開 等啲人顯眼啲

番去試下先

返

翻

Show Blocked User - 瘦撚地盤仔

將條女優化

2001年果時都講緊顯卡啦 外顯同內顯 係班柒頭未撚經歷過果個時間 就覺得係蝗語 lihkg咁多5p小學生唔知都唔出奇

以前香港燒碟叫dup碟

2001年

裝linux 乜都裝唔到你跑分會快左

優化 中學個陣電腦堂啲功課paper都係咁講㗎啦
有咩問題

2001 年 開左自由行未先

Optimise

加RAM

用最佳化同寫文冇分別 返去作文啦

至好就全部打英文, 唔駛煩。

Result: Just join Reddit then.

BTW, 我就算俾你執正字執到識飛都無用，
香港本身就唔係因為蝗語而被蝗化緊，
就算成個連登都係用港語正字，一離開keyboard你咪又係要面對現實。

真係想香港避於蝗化，不如你去開班教人砌槍仲好啦。

如果你識的話。

以前係會叫 display card / 顯示卡
唔知你嘅當年係幾多年前

以前真係叫 display card , 顯示卡 ,

手提電話 叫手提 , 或者就咁叫電話 ,

手機多數都係大陸人先叫 ,

優化就好耐之前香港都有用開 ,

利申 3張野

優化都屌係咪弱智架

中文解毒

十幾年 咪回歸左lo on9仔
你係金庸份明報見到優化先講野啦

優化，內顯外顯，張display， display card,張graphic, 顯示卡，內置顯，外置顯

好耐之前已經有用開同聽人用過
2000年左右，果陣自己開始砌機

另外有人話用「提升」就真係無聽過
提升xxx效能就有
就咁用提升反而怪，提升d咩野？

有咩用？真係會當你加咗條ram定點？

柒化